ipad電池

小弟部ipad用左兩年到 近排有時明明100%都會自動熄機叫我差電 但一插番差電又會開得番 又有時又話差唔到電 係咪舊電已經收皮

如果唔差電 佢隔一排又會開得番 但一差電又會顯示100%